慈航靜齋同海南慈航有乜關係？

慈航靜齋同海南慈航有乜關係？